點解林鄭要封連登同Telegram?

因為連仔無交用户資料比黑警

同埋黑警無能力破解Telegram

如果好似當日高登不斷出賣會員，呢樣運動一早完左

大家記得唔好用Facebook, 比人拉次次都係衰比Facebook

呢家運動仲可以玩落去係因為過左底連登

唔緊要 我地仲有baby kingdom

實賣你豬仔

認真諗下後路

G7 峰會其實已經比左最後一手靚牌我地，唔跟只有輸

點撚解機場行動post永遠都推唔上去？？？

去埋香討都仲得

[集思廣益] 封鎖網絡後共識

又咪賣豬仔

林早洩

連仔應該成功著草左好耐

用連登之餘都要小心

［緊急］你地班成日係到share fb link既人同我入曬黎

為表誠意，我又課左一年比連仔